真係太多小學雞同五毛 銀包post個巴打都要比人鬧

政事post又多五毛
連正常幫人 執到銀包想還比人既post都咁多小學雞
係連登討論係咪咁辛苦 我決定見一個就完全封一個 等自己睇到既連登係正常討論

條友寫到好似非洲d詐騙email咁

重點係好多人鬧佢 eg 搏拎獎